你哋去玩就得，我哋就要出去食子彈俾人毒打，叫你做多啲嘢好似要求你咁，仲會屌返你搞分化

叫你全民勇武就一定係冷氣軍師，五毛，咁你哋自己去飽佢，勇武派唔使再去送頭

嚟啦，屌鳩義士啦

樓主

手足你有無事呀? 有無受傷?
唔好理班西人啦

“靠你搞革命死得啦，企喺度唔知做乜”

恐怖分子人人喊打
香港人還拖

全民勇武現階段係冇可能，太多人有錢有負擔有能力移民，認清呢個形勢再決定點樣行動吧啦

又嚟屌手足，幫手分化埋一份，我真係代三毛多撚謝你

事實係要還拖先得 比人打到咁都唔還得拖咩？

收皮啦冷氣軍師